[Netflix] Money Heist 紙房子第四季 trailer 討論

啱啱Youtube 見到出左S4 trailer，又一堆外憂外患，好似又有人死

有無巴絲識聽西巴牙語知佢講咩？

大家睇完一齊討論下

好正

幾月幾號有？

今日先啱啱睇晒頭3季，柏林型到

4月3

que comience el caos
混亂開始?

有幕inspector比人威脅，一係自由一係坐30年，應該比人捉到痛腳

條大肚婆好乞人憎

幾期待

岩岩睇完S3, 好正
好期待S4

想睇呢條撚樣幾時死

好撚憎佢

奈洛比可唔可以唔好死

柏林死咗已經好sad

真 berlin真係最有魅力 palermo取代唔到
要死都係死rio啦 無lun用

bella ciao bella ciao bella ciao ciao ciao

炸完裝甲車
內羅比中槍
呢次好易爛尾
無啦啦又back day返出面原來有其他新人幫手

真 好有預感今季會唔好睇/爛尾

Feel到係個D

博士假扮中計然後其實預測之內咁嘅劇情

除咗教授同差婆，馬賽都喺出面，應該唔會淨係負責周圍遊掛

根本rio同tokyo都係豬隊友嚟

我預判你預判我既預判

有冇人可以recall 返上季劇情去到邊

exact7ly

佢聽到條女比人射死咗 有槍聲冇畫面

點解冇人講另一套西班牙劇
elite好睇到痴線

響現實應該一早俾人痴膠紙封口再鎖佢一個人入房

Rio 都叫有專長，Tokyo 除左識得搞破壞仲有咩識？唔明當初教授揾人個準則係咩

小學雞式進程

好憎tokyo

啱呀，tokyo又唔聽話，任性到死
唔知點解會揀佢

基本上所有唔應該做嘅都做齊，仲要成日亂講野影響其他人，Rio 俾人捉左就要其他人一定要去救佢

最憎係佢同 Berlin 搞對抗，Berlin 大部分時間都係最冷靜最清晰嗰個

S1 S2 就得啫，因為真係plan 左好耐，又上過哂堂，但S3 S4 呢次算幾匆忙，預備少好多，如果咁都 預判x n 我覺得會變左 CCTVB D膠劇

多bug 到爆

留低tokyo嘅作用都係比觀眾j吓姐

咁西嘅女人，J 唔落

好鐘意黑妹 可否不要死

現實嘅話一早處決咗佢，呢啲人嘅存在只會每其他人質更難控制

究竟係alicia 定 arturo 黑人憎d

留名睇arturo season 4 幫professor

個女同老母

好鬼鍾意差婆同埋Professor

lm
雖然s3 好似為拍而拍
但都期待s4

第3季基本上飛黎睇
悶到傻

八奇領域

係都tokyo死先
Rio都有技能
Tokyo真係好撚閪
累死moscow

第3季直接睇最尾果集就OK,岩岩睇完好想快D睇第4季

場床戲

佢兩個奶既屎永遠係大到補救唔到
猶其係Tokyo，最應該死既係佢

之前同事介紹睇過套西班牙懸疑電影 佈局
加埋睇過呢套西班牙劇
對西班牙片好有興趣

仲要極冇服從性同紀律
都唔明當初點解會選個咁既人入隊

真心唔知佢邊忽正

計中計中計中計

啱啱睇完第三季
又要等

屌 你個名 中意到改埋名

好掛住Berlin

咁點解唔改做 Berlin？

岩岩睇晒第三季 又要等喇

夠淫

因為Berlin唔會自己掛住自己

準備由第一季睇起 睇完應該差唔多出第四季

好似睇晒第一季, 唔係出左間銀行啦咩?

又入左另一間啦

成班都掛住扑野
除左老豆同gay佬之外全部都累事

新trailer 10 días
Nairobi冇死到？

今季應該完唔到
會先救自己條女定救銀行手足

難講，可能只係宣傳效果

利申 Nairobi 唔好死Tokyo 同 Rio 死哂就一天都光哂

Tokyo應該俾走甩咗個警衛綁住咗？

4日睇完3季

睇完第三季 全劇最正係Monica

睇呢套野應該99%既人唔中意tokyo 而且中意Berlin

第一季都鍾意奈洛比多過Tokyo
奈洛比有義氣,服從,對白又好笑

期待

berlin 冇得輸

服從？s1已經反berlin

我講緊審美角度 論魅力係Berlin professor

仲有尼馬個亂入好好笑

都忠於教授

Bella Ciao Bella Ciao Bella Ciao Ciao Ciao

我仲諗緊係咪真係尼馬 定係似樣

我寧願tokyo死好過Berlin 死，tokyo唯一既作用就係破壞個計劃，冇佢都可以有緊張感，淨係睇professor同police鬥已經夠好睇

第三季一開始Tokyo 咪話個差婆係叛徒，試左一次就有下次嘅 今季睇又俾人用老母同個女威脅 唔知會唔會中

成首歌唯一唱到既一段

岩

岩岩開始第二季 原來去到第四季都未出到間野幾時完

佢同一個look 姐 唔代表係同一間野架

邊個話佢哋逃脫到

3/4 is coming
just finish the first 3 part
berlin

呢套野真心好正

其實有十幾廿億歐元無援軍同自己落場已經好唔合理

認真諗下，就會發現成套野都幾多bug位最簡單係點解唔會cut電cut水，俾我係警察一定cut電cut水先

Backup generator 有好正常嘅
而且物資佢地自己有帶，斷水有人質又會比人公開

十億EUR都係得巴基IT狗Support比較唔合理，最少都搵到隊傭兵同空中支援啦

而家再去打劫都係Professor 想完成阿哥個諗法先做，救Rio係順手拿1億Euro請傭兵去救就得啦，使咩再親身落場咁危險。

仲有2日

岩岩睇完頭3季 好撚正

第3季緊湊好多

same here!!
Nairobi

我都剛剛睇完 睇到最尾先知原來第4季未上
google咗原來3號上正呀屌

原來season 3 finale ending首歌真係Berlin唱

Tokyo幾時死 由第一集蠢到最尾嗰集
無啦啦閪痕發曬姣要出島玩
跟住就要成村人同你負責？
雖然唔係咁樣冇戲做
但佢一日唔死
一日都會繼續做啲on9嘢累街坊
再係咁唔該S4就好完
唔想再睇S5大家又要幫佢同Rio抆屎

岩岩先開始睇，DLLM點解啲翻譯會變到咁

明明講緊打劫銀行點解會諗緊支那国

有無睇埋mirage，同一個導演，正到傻

趕狗入窮巷分分鐘攬炒殺人置

睇個勢，應該S4完哂。希望Tokyo係S4 ending死左佢，學Berlin咁包尾頂住

係咪s1 ep1話著草上郵輪做waitress ?
可以轉做英文配音，好似冇譯錯

其實s3比前兩季剪得緊張好多，頭兩季感覺有啲位用得太多時間去剖析

聽日

聽日幾點上？諗住一日煲晒佢

第一季最好睇

唔係佢玩野Moscow 洗乜死
害死埋Moscow

Better操操操

係bella 抄抄抄

睇完有幾晚訓唔著時個腦狂loop

想問下 聽日幾點會出？

聽日應該都要晏就先有

成日得閒就上YouTube 揾首歌黎聽

唔係十二點？

應該下晝出

Berlin未死？睇預告佢出番黎既？
等左大半年終於出part4啦

我覺得應該都係好似s3咁flashback黎

唔小心負皮左sor同樣覺得大肚婆乞人憎

已洗腦

Bella 抄 Bella抄 Bella 抄抄抄

香港時間幾點上？

中午12點

唔係不嬲都晏晝上咩

今日出喇

上網睇有人講3、4點

HKT下午3點

睇完S4之前唔會再入呢個POST

Netflix?

仲等我搭正12點refresh咗

唔係仲有邊度?

屌，重以為12點有得睇
以家都重未有

講定先劇透前加密4次再粉紅細字

好想Berlin翻生
但翻生就好撚假

好矛盾

等到好苦

仲有一個鐘

有未呀仆街

Netflix出新劇/新一季不嬲都有下午3,4點先有

劉名

最後重溫
支語慎入

出左

終於有～

抄抄抄

開波

終於有第四季啦，今晚一野煲哂佢

Bella Ciao bella ciao bella ciao ciao ciao

得8集？

劇透請加密

正常啦

岩岩上wiki search下演員資料發現Inspector中左武肺

Bella ciao

Boom boom ciao

唔知會唔會有next season
利申未睇

個個都諗住一次過黎曬8集先討論

Tokyo我屌你老母臭西

一見到呢條撚樣就好燥

大家係咪乖乖地要等第五季？

驚有人劇透

睇緊第四季第一集啦 刺激

個阿嬸都幾大波

單眼佬隻眼點整親？
唔係好記得

睇哂了

第四季第一定二集駁火比個石Q射爆左佢Cover緊嗰個玻璃箱

mirage

屌 好想快啲飛返屋企睇

Tokyo 真係好撚雷

天下黑警一樣黑，屌你老母

未開始睇
希望今季個廠長會死啦
佢真係好撚ON9

睇曬 又要等下一季

今季好唔好睇？

會唔會太快

出得3粒鐘 你咁快睇曬8集？

第8集個介紹
東京怒火沸騰，恐怕會對計劃失去信心
唔通又係東京雷9佢地

未停過先睇到第5集

仲有下季

會唔會比Netflix逼到出十幾季變爛劇

我係佢一講professor berlin以前我就skip

咁樣睇有feel咩

叉袋袋個到好痛

東京真係好撚戇鳩
有冇諗過死左佢退場

大家睇英文定西文版

一口氣睇曬好撚正

睇左四集, 超級緊湊

睇番前情提要，打爆架裝甲車果幕
好似理大架鋭武

睇左頭2季... 成套都好好睇唯獨係tokyo真係雷到我唔想睇落去
好克我憎

西文

tokyo係唔會死 佢係旁白解說員黎黎

點解今季多咗咁多旁白

淨係睇左第一季頭幾集
條八婆真係好黑人憎
正宗豬隊友
最憎佢既莫名自信笑容

最尾果集好緊張

因為呢條8婆我幾次想棄左佢唔睇

第5集比人圍住射都唔死係咩玩法
開始膠到唔想睇

lm

我FF佢地係業餘嘅所以射唔準加對家係軍人身手好再拉返勻

但佢好似係靠依套劇彈起 啲鬼婆係鐘意佢多過個奈洛比
早年幾半年前佢個廣告poster放到周街都係 我香港同日本都見到

一口氣睇晒好好睇 有冇人知第五季幾時有？

啱啱睇晒

巴黎計畫

今季劇組好似想寫翻好佢咁

睇到燥 所有主角第三季智力開始下降
去到今季直情變左弱智
劇情又拖 瘋狂回憶
睇緊火影咁樣

Helsinki退役軍人黎

但係佢都係Keep住衝動
西班牙版吳卓羲

啱啱睇曬覺得好睇過s3

睇哂 好想快啲出下一季 但依家西班牙爆武肺爆得咁勁 應該有排先拍到

岩岩睇完...唔係好鍾意睇回憶
好多都飛左
最後2集好緊湊
覺得大肚婆幾型,想睇佢加入埋

Professor 女朋友（Lisbon)確診

阿吐佬真係最渣角色

去到後面有啲尻嚟

Spanish w Chinese subtitle

班編劇一邊寫一邊拍好驚佢爛尾

啱啱開始s3 好憎大肚婆

今季東京終於唔係純負累

睇佢ig 講佢病情輕微 係屋企隔離

我睇到第四集都頂唔順開始skip
啲劇情好撚拖

咁Helsinki應該係低等兵！
人地係執行過Black Ops啲士兵黎 點同！
BTW, Helsinki好似係俄佬兵？

幾時第五季呀

屌，我以為今季會完。。。。又要等

其實s4應該係同s3一齊拍好

仲有Lisbon 做咩要入銀行？ 直接會合professor 唔得咩？

想問下而家開始追,應該睇咩版本,NETFLIX同原版有咩分別?

沒分別 只係集數上既分割唔同

到咁刺激竟然又要等下一季我屌
仲要而家武漢肺炎應該一等要等幾年
好想睇埋落去啊

Tokyo可唔可以快撚啲死 好乞人憎

唔撚係呀 兩季都完唔到西班牙

睇到第5集 以為搞掂到條友 痴撚線

幾時成全家

吊頸個度好 on9，射斷繩唔得，係都要跑上二樓割

追晒
幾時會有新集

有時我真係好想十點鐘報時歌唱埋首歌

一口氣追曬
大肚婆其實幾正
個上校最尾要人提先知中計好蠢好好笑
又要等第5季
但西班牙咁大獲都唔知幾時先拍到

睇哂 套野比netflix 接手之後真係好撚on9

無撚啦啦又會走左犯既咁都 跟住五個射一個 射足幾分鍾 無人射得中佢個頭既又

睇完，又要等第5季

Nairobi 最鐘意嘅角色死左好傷心

香港如果有教授呢個人就好喇，爆晒政府d野出黎

加密加最少四層是常識吧。。。

原聲真係基本

係唔係寫班劫匪最後會贏

呢季麻麻，反派太弱，吓吓都中計，冇左鬥智個感覺

主角嗰邊好多險境都係自己攞嚟

演員演出都遜色過以前，個個一做戲都係得一款反應，就係淚眼汪汪

故事都緊湊，但係有種流水賬嘅感覺，係profeesor放核彈果段比較有感受

一次睇曬8集 好攰
下季係咪出年

個自大撚好煩

教授已經唔想同佢解釋

乜鳩野防彈背心黎

睇咗最新季一集 成班都繼續情緒不穩 快啲團滅

有無人有睇埋套documentary
Money Heist: The phenomenon

希望 season 5 阿杜快啲死撚咗去

你見班人射一個人咁多槍都唔中你就知槍法唔得..

一日睇哂又要等唔知幾時

我覺得套劇最搞笑嗰位係d 人成日攞把槍對著隊友、威脅大家，呢個畫面咁多季應該有成二十次左右

今季每一集都好緊張，真心正

睇左 估唔到套劇係一路拍一路寫

本身以為第4季點都完啦
點知仲有

拖到仆街 已經開始有啲技窮feel s3 救on9仔 s4 救差婆 不如s5 救professor 逐個loop啦 擺到明諗唔到ending拖多季

一晚追哂，頭兩集睇到我爆粗，啲人設好似變哂，每個都唔知做緊啲乜，係後面好睇番啲

但佢係最好戲，打車輪果場戲不得了

圍住黎指

Palermo想走果陣，tokyo好準咁射落佢隻手果度架喎

我都係.. 飛

以為佢好似Berlin咁，啲過火行為都係為大局而做，點知真係純粹自己發脾氣，今季可以同Tokyo鬥廢，以為Marseille今季多番啲戲份，點知都係做跑腿

以為自己好醒，放左老虎出黎

我諗佢地原意都估唔到咁好收
不斷打劫世界各地銀行好鳩過啦

同你一樣 有啲位飛住睇

係，一開頭係西班牙冇人睇，諗住2季完，點知放左上netflix爆紅

呢個真 咁多槍都唔中

但編劇條友真心勁
所有細節都plan得咁細
可以同政府搏盡

仲要成身黑 唔講以為佢著左隱形衫

偽善撚, 屌佢

第六集點撚樣呀
射到咁都唔死仲
仲要殺多個人？

真係睇撚到嬲

屌你老母
睇到好燥
成四五個人前後夾攻都射唔死隻殺手保安
最後個保安原來怕屋企人有事
但又唔一早係出面夾走佢屋企人要脅佢
轉身射死Nairobi但又神奇地可以跑走
押個重犯上庭但得幾個警察
on9
係on撚鳩
話好睇嗰啲人睇開屎？

影住子彈孔抬棺個shot Cls

頭兩季真係好睇 雖然好多唔合理既地方
但professor撘救

第三季開始變垃圾
本身以為佢第三季過渡
第四季入正題會好啲

點知仲撚垃圾
你老母Nairobi 中槍你救番佢
入到廁所咁撚耐都唔殺佢

一放佢無啦啦比個保安打死仲要可以走到

第二次啦大佬

啲劇情仲格撚硬過tvb
唔係睇左第一，二季真係唔會睇

大肚婆真係似加入
講到咁盡沒彎轉

加入硬啦，都反晒面

準備睇 好睇？

好好睇 完全無悶場 好睇過套劇

Paris 之後叫咩名好？

緊係啦 原本鬥智嗰個差婆過左檔啊嘛

有冇大肚婆同好?
好鍾意佢個角色咁奸, 又好好戲, 同埋個造型都好正

我都麻麻地個差婆 因為佢阻住professor發揮
不如如果大肚婆好似樓上話齋過檔 會冇野好睇

睇完S4，睇到想講粗口以為Tokyo係最伏，點知有人仲仆街，會特別放個保安阿頭出黎，仲要之前係探路知道佢係最危險既人質。我初時以為放佢係伏線，點知真係為鬥氣而放佢。

好心佢唔好為賺錢既格硬做落去，本身以為S4就會完，點知又要拖到S5，希望S5就完哂佢，唔好再拍，唔係就會變爛片。

大家最憎邊幾個角色

1. 白痴仔Rio
2. 煩膠扮勁Tokyo
3. 扮救世主咸濕佬Arturo

反而為鬥氣仲好過係伏線

咁同Berlin 有咩分別

本身第兩季要完
夾硬作個第三季出嚟
仲要炒冷飯自暴其短

Najwa
佢唱歌好好聽
戲個角色有夠痴線婆

岩啊，S5希望真心完啦

比netflix收左既劇就會爛 定律

雖然劇情爛 但我覺得拍到氣氛好緊湊 令人好撚緊張既feel

都唔係呀 Lucifer第四季netflix拍 好過之前添喎

一定係咸濕佬Arturo

must

佢衝入黎做人質真係好L on9

如果大肚婆加入應該就未完喇，仲有新果條女都未有太多戲份

佢想做多次英雄

如果連佢都加入埋 玩哂咖啦喎
將d 差佬撚狗咁撚

同埋馬尼拉呢個角色既設定唔係應該係造幣廠果陣就要出場，點解會依家先出現

愈諗愈唔合理

打劫德意志銀行？

好撚癲
睇到飛左個段

打劫人民銀行

雖然唔中意差婆, 但係其實差婆係對面唯一一個可以同教授較量既人

tokyo今季無咁煩膠, rio就算啦, 經歷左d cls野(不過第一二季就太天真)
至於Arturo真係季季都咁鳩.. 今季仲要衰咸濕

想睇manila 一槍打爆佢春袋

慘在仲要自信爆棚以為自己好撚醒

女角黎講最鐘意奈洛比

雖然有時會派膠

比net買左
一定無咁快完

睇到好撚燥，條死仆街

多膠位，但的確係好刺激同緊湊

屌你老母腰斬呢套戇鳩野算啦
d 劇情已經唔可以用常理去理解

新果條仔定女

我唔覺佢似過檔 似捉走換返主導權

佢真係好黑人憎

套劇已經太多LGBT
S1, 2有講少少女權
S3有Gay佬都還可
S4直頭有埋變性人
套劇有好多政治正確嘅嘢

唔好再拍落佢啦 愈拍愈爛

Berlin真係好charm

屌又要等一季

呢個真係一放就想佢死

我覺得個肚應該係伏筆 個女人本可以一網打盡所有人 最後要生 結果捉唔到

鎖血
但原來弱點係屋企人

愈做愈爛

追完第2季

唔計劇情 套野拍出黎好緊湊
不過有排都唔駛完

Netflix啲劇特點，一定有gay，一定有少數族裔

終於睇晒
可以睇埋套紀錄片唔驚劇透

我覺得今季好睇過上季wo

一日睇哂
老實講, 呢套一定唔算爛
起碼都緊張刺激, 係回憶有少少拖
但屌你老母又要等S5

s4無撚用排名：
1. tokyo
2. rio
3. palermo
4. lisbon

Tokyo由s1廢到而家

無唸住要拖到S5 寧願你早d完仲好

Tokyo 角色廢都算
會明白劇情上係要蠢/衝動既人幫手推動
但係佢啲戲可唔可以唔好咁屎

睇緊season 1 睇到第四集 唔知tokyo 做乜鳩 Denver又係唔知做乜鳩

Dark同高牆下的混亂無

s5 應該兩年後

保安阿頭第五六集根本就係80年代動作電影主角
不死 避子彈 反殺 神出鬼沒

成季用左太多篇幅講 加上一大堆重複既感情線
搞到成季好拖

唉 套野s2完就好了

Lisbon 第一啦 佢淨係比人弱點攻擊 比人拉埋負貢獻

搵啲自戀自大撚做leader 根本係玩火 點解professor衰完一次仲要犯同樣錯

典型budget 多左掛住靚畫面大場景反而冇左原本細節同劇情

雖然又咁講，冇Netflix 直頭唔會睇得到第一二季

劇情諗唔到寫個007 出黎 懶係有智有謀，有軍火庫有後台backup,玩埋不死人

professor 實在太勁了請受小弟一拜

建議你重睇

反而想知點運D金粒走

屌條戇鳩仔係有智慧就縮係個避難室負責聯絡外界做軍師已經夠做啦
以為自己拍die hard咩
一條友想單拖人地成隊
由palermo 叫佢啪骨走佬開始套野真係爛撚到tvb不如咁濟

我都有呢個疑問，出場時間好似有啲怪

政府都搵佢做棄卒 唔係唔加入掛

好明顯呢條友係後期諗到先加入去拖下時間
呢個角色完全對劇情零幫助
連件咸濕廠長成日咁鳩嘈係到大聲講野都收唔到任何風

成季最好睇嘅仍然係berlin
你就知其他主角幾ON9

大衛高柏飛

我知點解 我係唔明點解會加一個又係自戀嘅角色做leader 咁樣我會覺得professor明明好聰明但又好似學唔到教訓咁

要加入去做政治正確宣傳

最正常係helsinki
berlin簡直係靈魂人物 charisma太強 其他角色無佢一半

when in doubt, tunnel

同埋啲人質都會知佢地要打文宣戰唔會殺人 大可以一開門就即刻衝走 我都唔信啲搶匪會喺鏡頭面前射自己/射得中

各位睇埋紀錄片就知點解要拖多季
講到尾都係要食住個勢去cap水同名氣
無可否認 呢套戲對全世界影響真係幾大

點解可以射極唔死

今集又出黎搞事，憎佢仲多過臭閪東京

因為需要佢唔死，先接到後面劇情。

一野想搞3條女

下季Nairobi 會唔會好似Berlin 咁不斷係回憶出現

套野睇到好掹，好撚想隊冧Tokyo 同denver,呢兩條on9仔都唔知點解做到劫匪，咁撚衝動套野跟本個plot 跟本copy 返s1s2,不過多左professor 預計唔到既野，但最後又會彈個plan 出黎話預計左，好撚無聊，完全見唔到鬥智鬥力，剩係見到professor 諗既解決計劃好完美咁執行，狗嗰邊永遠比人食住

s3 s4 最曬嘅角色係tamayo
明明s3一開始就描述到佢係好有主見 一直研究professor行為 同埋唔跟protocols行動 差啲一開始就ko成場搶劫
但係今季描述到係廢人一個 同之前prieto一樣 比輿論同法律綁手綁腳

同埋上一季大肚婆提出解決紅色箱嘅方法又係不了了之

明明佢呢個咁有自信嘅奸笑係好有靈魂 今季咩都無曬

睇左個documentary，今季可能太趕住拍，根本冇時間review劇本，希望S5會好番d
同埋S5完左佢咪撚再拍啦

BTW上季唔係話唔用電腦，做咩又用返

岩岩睇到第4集 其實送飯同酒入去果時
d人質跑走咪得囉
都講到明 唔會殺人

btw 好中意光頭保安

希望第5季正正經經拍埋個尾佢，今季膠位多左好多

究竟有咩女人先會鐘意呢個癲佬

唔似會因為生
而係對政府同警察失去哂信心
緊急關頭要佢頂哂所有野
結果加入教授隊伍

唔係掛，我覺得Tokyo 個演員幾好戲

呢套戲對全世界影響真係幾大？ching可唔可以講多d 邊度有紀錄片睇

Netflix有 叫紙房子現象

professor咁易比人搵到都幾唔合理

中腳都夠啦

見reddit有人講笑
點解Gandia唔殺Tokyo
因為佢係瑪莎拉蒂

全劇最令人爆喊嘅位

咁易行撚到入去 咩鎖都無咁

追左4季，覺得呢套係搶劫案包裝嘅愛情片

每次舉槍位都可以飛：有人質搞事->舉槍(好緊張呀)->a)撚兩撚收番埋支槍 b)射天/地，總之開槍就9成9唔中，謹守教條不流血不殺人

人質又會超合作，應該會多幾個杜妖

通常一句說話就令到對方心態180度轉變

就算你話大肚婆識開鎖，但點會唔set alarm

由S1-S5凡親有Tokyo 同Rio 嘅劇情就飛住嚟睇
10秒10秒咁飛齋睇字幕都夠

合作係正常，但杜狗成日攪事，唔打鳩佢都獨立困佢啦

Btw睇arturo都話有得笑下
呢pair真係睇到炆

之前班礦工黎搵教授明明有個紅色鐘響定閃住...
大肚婆就輕鬆入黎

第二季都係啦又係入左黎都唔知

Inspector(s) 先做到

牙杜幾撚時死

咁可以話太興奮無留意，但咁易搵到加入到就真係

試下幫tokyo 平反
前幾季我都覺得佢衝動on9
今集尾佢應該係最嬲既
但佢無on9殺無雙光頭佬

第三季同第四季係唔係一次過拍晒?

3條撚樣幾時死

想睇tokyo同nairobi sheshe戲份
點知Nairobi死左

變性人同Tokyo Les啱唔啱？

都可但nairobi正啲
同埋tokyo以前個髮型正好多

啱啱睇到佢死
我屌 咁多個入面幾中意佢 佢係算無咁on9阻手阻腳 除左中槍
而家好撚嬲

光頭佬咁多槍都無受傷有啲唔真實 關節位 鞋 頭 頸 應該點都有粒子彈擦到掛

套phenomenon 睇完更加覺得money heist 正
雖然劇情真係好弱

Tokyo老鼠屎

如果你係人置既話，你唔會夠薑搵命搏
假設你跑既話，佢求其向天花板開一樣你都嚇到瀨屎加跪地求饒
更何況人地拎過火箭炮打裝甲車

劇情需要

真，不過成季黎講，雖然膠左
但整體節奏都幾明快同緊湊

s2完已經完 夾硬寫落去

Netflix 見好收 , 就叫佢地寫多單

趕住出門口執行任務唔記得鎖門

今季我覺得gay佬仲雷過Tokyo
純粹叛徒
仲要完全睇唔出佢有咩解難及應變能力令到佢可以擔任隊長，第一樣野連服眾都唔得，點做隊長

真係女人黎

好似professor係架直昇機放咗啲物資連埋raquel一齊運咗入去？

佢講既包裹應該係純粹指raquel

終於睇完，依家睇緊making of , 又要等S5

暫時睇左第1集
tokyo真好撚煩

睇撚哂
仲嬲緊

再打劫係咪可以話記念nairobi

不過今季我覺得最緊湊

唔緊湊喎變返老土警匪片

本身season 1-2 係有d理念有plan ，睇佢點execute完美計劃。依家佢地講到明唔係完美plan，自己都無計

佢個演員係女姐 但劇入邊係變性人吖嘛

但佢後面唔係.......

班Hollywood 左膠幾時出黎屌trans 角色唔俾trans 演員做

有乜理由打個保安 1打4都搞唔掂

門口同差佬條封鎖線咁近 你全速跑其實好快就過左 我覺得根本博得過 同埋佢打裝甲車係因為要強攻硬係要打啦 人質一個都冇傷害過

越拍越膠

到你設身處地做人置既時候, 就未必會咁勇
我地上帝視覺就咁諗咁係易

巴黎計劃真係勁好睇
For Nairobi

plan有問題唔出奇，一來太趕，兩黎professor擺左私人感情，亂係正常

係d支節太on9

For Nairobi 仆街Gandia

Agger..講緊凑一定係第一二季
睇撚到心臟停頓
今季係多啲感情同關係嘅鋪排，勁多回憶

總括而言，今季係感覺拖左啲
但都係唔會棄劇

真

係咪得我一個想拉哂佢地
明明成班係貪錢走去打刧

仲有丹佛同Rio 咁樣蓋住個炸彈就冇事，之後行得走得

係

當初professor講
歐行印銀紙係liquidity injection
我入去印銀紙俾你話thief

我覺得下次可以挑戰下去中國
想睇下劇本可以點避晒D網絡長城 人面識別天眼

應該美國下季去
打劫fed
到時實大收

今集又有返啲Denver鳩笑，好懷念
上集好憎個大肚婆，太奸，特別係利用Nairobi個仔果度，但佢又真係好好戲，今集講佢老公嗰度，有感動到
Lisbon 除咗做咗弱點外，今季未睇到對大隊有乜幫助，特登送佢入銀行，希望下季真係睇到佢嘅作用，btw 呢套劇佢同大肚婆都好顯老。
Tokyo 今集我覺得值最佳進步獎，佢算係咁啦，首先係開咗金手指竟然做掂個手術，然後保安佬冇俾佢衝動殺死到，今次終於冇連累到大隊，對佢係要有包容度
Rio 一直都咁廢，繼續廢
其他角色中規中矩。
Denver 我覺得佢打個賤杜係好正常喎，個賤杜睇到我都想打佢，口味又重，對主線完全冇幫助，仲去迷姦呀嬸
Paris 果part最好睇，其實唔想幾想大肚婆就咁加入佢哋，太屈機，我寧願佢作動professor 幫佢接生
總結冇頭兩季咁好睇，不過下季肯定會繼續睇。

最後
for Nairobi

屌諗住今季會完點知最尾教授比個差婆搵到
個差婆爆完料又會無人睇住佢都有嘅

可能professor送lisbon入去係想鎮返住嗰場面 等入面啲人唔好再內訌 同埋感覺到professor有好啲嘢淨係講左俾lisbon知 冇講俾其他人知 又或者可能lisbon入去係為左可以運返啲金粒出黎

利申：鳩估

Push

人質...

一去親回憶就飛

Professor係中國向記者爆料
之後消息被封鎖 刪除

得8集, 話咁快睇完, 但單案仲未搞掂

打劫支那嘅銀行
入到去 ...

Professor: 屌 全部假鈔黎

但tokyo救翻Nairobi

tokyo咁撚岸鳩都夠膽死自薦做leader 真係唔知好嬲定好笑

入到金庫以為會見到金磚，點知空嘅

結果俾人武裝攻入，除左Professor 全隊人連人質全部被殺清光，但因為封鎖消息，無新聞報紙報道完全無人知，得翻Professor 一個人

睇埋making of你就知佢個影響力幾大
佢地係代表緊一個反體制嘅意識形態
唔係單純一班貪錢嘅賊
特別嗰時S3係七月上，嗰時反送中緊
個代入感特別大，所以會係好想佢地贏
正如我都好想香港人會贏

算鳩數吧啦 搞到成班角色弱智咁
仲有外掛金身
等我一路唔睇等3 4 一齊上先睇

1 2 當完左就算

市長下密令直接開火強攻入去，挾持者連人質全滅，所有網絡消息報紙報道被和諧，銀紙照印，人民幣繼續穩定操控，professor 黑人問號

第7集其實都有個位好啱依家嘅香港
就係tamayo 叫alicia頂左隻鑊嘅時候叫佢唔洗驚坐監
因為佢哋可以破壞證據嘅公信力 搵個聽話嘅法官
一個民主國家嘅法治都可以被情報機關影響
更何況已經變左做police state嘅香港呢
所以係冇普選之前唔好以為班黑警會被告得入

佢真係就算唔撚講嘢個衰樣都想打柒佢

回憶陣型會越黎越多人

回憶線多咗啲
係咪有三條？

老實講Nairobi. 死係上季bear bear 熊果招仲合情合理，仲埋仲摧淚。
Palermo 一方面話忠於計劃，
一方面明知個保安咁危險都放佢走，
其實係好唔合理。

其實今季多左好多官能刺激既槍戰，
反而緊湊既文戲少左好多。

Berlin真係好有德國佬冷戰果陣spy味
果陣鐵血味

Palermo 係計劃核心 又比tokyo 奪權 佢咪話要製造混亂拎返個位 係冇諗過光頭佬咁勁姐 其實解釋左

可唔可以下一季見到 rio/tokyo/denver 是旦一個死左佢，三個又廢又阻住哂

點呀兩次都俾差婆搵到去個竇度

一句hack就hack晒啲Cctv, radio....

掛住berlin啲壓場感
最做得野嘅Berlin, Nairobi 都死晒

第三季因為退步太犀利睇到第五集棄左
見出第四季諗住入黎睇下咩料
結果Nairobi... 仲要出第五季...依家唔知追唔追好

Rio Tokyo 同Denver 三個返去死啦屌
咁撚受情緒影響點做大事

Rio先

Agger, rio 真係見多一秒都嫌多 , 好心同tokyo 死返去個island 度啦

Denver我反而覺得ok
街頭拳王脾氣係大 你比個拳王我但無乜大脾氣個違和感好大
Marseille幾型 但無乜戲份

一睇到toyko話自己想做leader就真係笑左出黎
咁多季都因為佢D性格出事

幾乎穫穫tokyp都係阻住，professor最錯係條team搵左tokyo

幾時出第5季

denver還好 好勇地掟個手榴彈比光頭佬

反觀rio揸住支槍淆晒低真係唔知講咩好

有冇人覺得督察個老母好似Teresa May

Theresa

個大肚婆加入佢哋？真心呢？

係喎professor 最叻就係賄賂

離撚哂譜既 Gandia 又斷手指 又比Nairobi 插左幾野 都全身而退 佢execute 左Nairobi 之後六個人射佢完全無人打中 會唔會一個配角可以好似呂布咁 不過巴黎計劃係為呢季救翻d分 抵銷翻d無聊回憶錄

仲有走廊大戰完全無事已經離譜

屌第三季已經開始爛 今季仲衰d
為左救Rio 揀個自殺plan仲搞死埋奈洛比
極憎Rio tokyo呢條線 個垃圾仲要開唔到槍放個保安走
保安走甩仲要完全無理過ceo生死
幾個人一槍都打唔中保安 奈洛比如果亂槍死都無咁on9

帕勒莫明明個角色可以好突出 演技又好 以為可以好似berlin咁又有個性又型 但結果出黎係又煩膠又無乜才能睇到

另外無啦啦多左個馬尼拉都無乜野
但係出場完全無吸引力 用落又無用處
淨係拎把pistol兇下人
好似d lgbt咁為加而加 浪費個角色

配樂比起1 2集更加係差
出面d 市民帶哂面具理應可以激昂好多
頭2集聽住bella ciao真係好有feel

而且對家被撚得太嚴重 無左個鬥智鬥力嘅感覺
所有野都係d豬隊友自己搞出黎

根本頭2集完會仲好

比我一定360無死角CCTV
你未行到就alarm啦

一二季真神作
之後作落去真係賣回憶
Fans向幾爛都會睇落去

回憶線仲好睇過劫案
berlin

咁都叫解釋咗
佢放個自己control唔到嘅factor出去玩自己友
helsinki仲要同佢握手真係吹鳩象
佢放條友出去都係under佢control 佢控到全局就話姐
結論: palermo on9

原來咁多人唔鍾意Denver 我反而ok
佢算係三個入面無咁on9 又有情有義

光頭保安好似hitman 睇佢玩暗殺幾過癮

博混亂奪權係可以 但都冇交代佢自己有咩plan 呢part 係唔知做乜9

好似話拍完第二季係諗住完
跟住比netflix收購咗變到多人睇先拍落去

根本我懷疑班編劇寫寫下都唔知寫咗啲乜出嚟
啱啱睇完個製作特輯先知劇本係邊寫邊拍
拍得咁認真 演員又好 偏偏配咗個世界級垃圾嘅劇本

用RIO個ON9仔換番柏林番黎好嗎

RIO叫做victim 有PTSD 稍為明白佢點解咁滕雞
但大佬呀 你唔忍心殺佢咪射腳囉 點會比gandia咁慢慢轉身走
RIO外其他成班teammate都
得nairobi 佢條仔同helsinki正常D
nairobi同班靚打氣果下D leadership
真係得Berlin有梟雄壓場feel
我睇flashback berlin仲enjoy過睇場heist

Denver成撚日衰衝動 見到斯德哥爾摩同Rio 除鞋係梳發吹水就覺得佢地搞野咁
Palermo以為佢係特登放走條保安佬 點知原來真係意氣用事 但槍戰5打1個度好刺激

其實唔係好明Berlin同Palermo條過去線
唔係好明佢地講咩
Palermo係中意Berlin?Berlin為咗教授放棄個計劃

你劇透

搞左兩年仲未走出個銀行on99 BTW 里斯本真人仲要中肺炎 都唔知拍唔拍到

我見上面好多都無括先唔括

成個post 500幾個留言，唔好同我講追post到呢度仲驚劇透吖嘛？

比人捉左仲想點

Denver打柒Arturo我理解到佢心情
你地試下條女比條人渣中出完再同你講多謝曬幫我養便宜仔 邊個都嬲啦
同埋佢比起頭兩季成熟左好多

我見到佢就會飛
好憎d角色無時無刻咬牙切齒咁

比我劫完第一次 一定唔會撈第二單啦
咁有錢仲搵命搏咩 比教授講2句就加入

Tokyo自己拎一億出黎搞掂佢啦 又要搞9其他人

真係睇到好撚嬲

其實佢都無話真係好靚姐 係身材幾好
有時覺得佢個樣有d似男人

Nairobi 同 Berlin 真係全劇最有魅力嗰兩個
一個女人味極重
一個瀟灑到痴線

應該係
唔想佢嘅感情影響個計劃

殺埋arturo都無人唔gur啦
係佢自己FF rio同條女有路 無著鞋都有得FF

唔知2021年尾出唔出到
好期待

呢季差左D
仲要死左個
又要等

Lift仲可以企上去

真主力係Nairobi

其他都係free rider

其他都係掛住爭做leader 爭風吃醋，爭坐馬沙拉蒂

大肚婆會唔會變下個Lisbon

下季flash back佢

兩日煲晒
D人硬係無乜紀律
S1-2係Berlin
不過佢個人魅力夠
同埋做d 野都make sense d
s3-4 Palermo 同Tokyo 真係垃圾屎黎

Berlin都無乜紀律係咩玩法同其他人比較之下Berlin已經係有紀律個批黎

我覺得今季唯一差既地方只有一個, 就係甘迺迪鎖血+太好抽

Berlin個樣真係好似Nazi

以為架直升機接走佢地

火燒黑警嗰下真係

Tokyo 好正

Money Heist 個Tokyo 好索 （多圖）

覺唔覺每對既感情線都麻麻地，係咪歐洲/西班牙劇文化係咁

點解光頭保安 斷左隻手指
都可以開槍開得咁靈活

最唔明個光頭保安，吹到佢又執行秘密任務又正義又盛，最後竟然為家庭出賣國家？！

避子彈避到matrix咁
bug到傻
同埋就算著住避彈衣中彈 都有痛既感覺
但佢好似冇事成個忍者咁
冇撚野呀

睇完睇埋套紀錄片都ok

兩日睇晒s4
真係最後兩集救成季
同s1s2 比差太遠
呢季好明顯靠個光頭保安拖好多集
又要等唔知幾耐先有得睇s5
rio咁撚廢到底幾時死

好想屌大肚婆

Palermo 仲似

甩咗較，冇斷

Toyko 成日暴走 s1開始都麻麻地佢
反而想知Alicia係咪Tatiana多
覺得Tatiana同Berlin個回憶好正

Tatiana 有出過場㗎喎

好正喎呢個角色 生色不少呀

認真佢真係幾好戲，完完全全將反體制既個性表現出黎，幾鍾意佢

佢嘅出現係用黎突顯班警察嘅廢

Tokyo,
Berlin 當初擲佢出銀行呢步實在行得太前

甩鉸咋，利申當年睇arrow學過

果個應該係破片手榴彈黎
佢地搵個頭盔同避彈衣cum住
又真係可以將傷害降到最低

架lip個地板起碼穿個窿啊

making of邊度有得睇

邊套紀錄片

銀行既𨋢堅固d啦當

第一季中果槍果陣點解射佢唔死？

money heist the phenomenon

jolibee

你有無睇嫁。。。
開門㩒制都要5秒，未計你由企起身到行過去

我唔係講衝過去㩒制 我講緊有時佢會要人質戴面具行出門口嗰時

喺印鈔局一開波拎晒電話同密碼，走佬比佢地起底，全家可能就咁byebye. 點解要搏。

今次國家銀行更加唔走啦，班友發咗，更有能力隊我全家。

咁造幣廠夠有人走到啦 有機會逃走總會有人試 我鳩噏下人質有咩逃生方法姐

Feel到會爛尾
見好收就拖劇情

大肚婆似鄧pk, 塔馬尤似盧偉聰

可能佢個look太老土
反而我幾鍾意Arturo

好想Nairobi 做我老闆

個演員設計到角色係幾正，好鬼馬

呢條撚樣真係好煩膠 可唔可以一槍打撚死佢

其實我想知馬尼拉點解第一次劫案冇出場

未簽約加入

因為編劇第四季先諗到要加個變性人角色入去

明明第一單劫案前已介紹入隊

回憶嘅野可以後加

你睇S3嗰時有無見到鏡頭影Manila 嘅大頭？

所謂「爛尾」/失控先合理，喺入面果d成日食咗火藥咁躁底，兩次都係咁，又唔跟計劃/大局走

明知佢把口咁閪，就單獨困佢啦

不停搞事都唔隊撚死佢

好唔想奈洛比死

運佢入去係岩
入面成班都冇乜腦
點都要有人睇場
leader黎講真係得berlin, professor, inspector

想問下有無人知邊度多週邊商品睇

一定要成日內訌先有野拍，如果一切順利嘅話，應該唔洗一季就做完

由頭到尾淨係得 Professor 同班差佬談判遊花園，入面全力印銀紙，keep住俾出面知班人質一切正常安全，全部把口痴哂膠紙縛哂手腳，最後全員徹退

比rio飛 你隊酒無問題呀
屌你老母色誘丹佛真係睇到火撚滾
想攬炒一鑊熟就出聲
已經成隊幫條臭閪出山

好想聽原聲 但佢啲字幕真係.... 成日譯到唔知講咩

佢哋真係好鐘意掘隧道

留名睇佢s5都唔洗死
因為documentary果度話佢嘅角色就係大眾唔想面對嘅黑暗面 所以professor個gang一日唔收皮 佢都唔會收皮

睇到第二季 tokyo 真係好on9 成日troll自己人
串串貢 仲想殺berlin 真係想屌死個八婆 係到搞搞震

Tokyo 啲眼神仲要一季比一季黑人憎
做多左
CUT~

咁又咁講，唔掘隧道可以有咩其他方法？

佢應該都算女主角
但佢好似無咩作為咁

有

佢存在嘅作用就係搞事

直接大搖大擺走囉，保安阿頭有版你睇，不過佢on9在唔係直接行出大門口而係為啖氣匿埋覆灼

咁係個劇本寫到差佬果班成班都好似庇護工場咁先要玩自爆
如果拍得好就係拍到班差佬都有能力令到prof班人唔可以下下跟plan玩先好睇

睇完Money Heist: The phenomenon
真係3,4季係一次過拍好晒但分開黎播
但笫5季個收尾就真係仲未諗好所以要拖一年先

劫犯都要隧道
when in doubt, tunnel

最勁嘅大肚差婆最後應該會俾人捉走
咁season 5淨翻班傻仔點同professor鬥

我覺得係比個傭兵切斷曬啲Cam, professor係想有個佢100%信任嘅人入去做佢人肉Cam

Nairobi

原來得8集心諗佢兩季打一次劫 點知未完

最後啲金粒點運出去？好似未提過

想借鏡另一套倒曬落下水道 幾年之後再拎返？

有冇人知點解要運條女入去銀行？
都救左出黎點解唔去返教援度
定係教授覺得佢太廢阻撚住曬？
同埋揸直升機果個會唔會太屈機
Carry左成季

入面仲安全，多啲人睇住Lisbon ，又可以多個幫手

好想一槍打爆佢個鳩頭！
啲女又係on99！

第五季一開波接生

又可以體驗教授乜撚都識

當初搵人準則係食過大茶飯+斷晒六親
第一季好似有提到

Tokyo 好撚煩膠！

鬧歐行仆街，然後自己跟住做仆街
劫持人置妄故他人感受
成班不務正業既賊打劫完之後自己風流快活
再美化自己為抗爭者，其實成班都仆街黎
理性黎講佢地俾人拉去坐監都係罪有應得

吓，好多嘢都係out of control 喎

睇完好正
Professor
睇到佢地Frd 左 有感情唔係好事

但好多鬼佬都覺得alicia就係tatiana

呢幕拍得好好睇

無吹過佢正義
一直都只係話佢做過black ops 好抽得而且可能殺人無數
仲有個想成名, 做英雄既目標(第三季講到第四季都係咁形容佢)

係講佢好撚好打姐 都無話佢正義

唔知係西班牙興定點，成日都剪段極短既Denver 鳩笑聲係d對話之間

Denver laugh,,笑十粒鐘

呢個正, 我成日扮佢笑
呀呀呀呀呀呀呀

正呀喂

好想知道 教授當初個計劃係點樣走到

Palermo 話係佢哋自己走出個銀行
Professor 話所有金要熔晒先得
唔知最後點玩法

有咁既野 教授早就買比佢班gang 用 掂哂啦
冇人會受傷
軍用直升機都班到 呢件衫算咩野

Netflix 出咗紙房屋現象

Netflix 唔買版權，呢套就存落倉底

邊寫劇本邊拍

唔通又挖地洞出黎

有無人覺得個大肚婆幾正

仲有professor 做男主

其實中文譯名係咩意思 紙房子同money heist有咩關係

中文係直接譯返西班牙原名la casa de papel

我未睇 但想問同嗰故仔有關係？真係有用紙造嘅屋？

So far, Money Heist hasn't lived up to our expectations.

你睇真d 中左幾槍都無事

純粹封面間屋係用卡紙做？所以叫房子？

係戲入面個look正 睇返真實又冇咁正

本身第二季係西班牙已經腰斬

Berlin好似一早同Tatiana離咗婚？
Royal Mint之前幾個月planning話相信過5次愛情

玩到咁大希望佢一早諗好
一路拍一路寫好易爛尾

Paper通俗解銀「紙」
Royal Mint印銀紙所以叫house of paper

睇緊第一季
好好地又搞女男關係 累事
個廠長 又搞事

另一解法係佢地靠個紙model去諗成個plan

唔知呢 好想知
如果真係Tatiana下季第一集應該會好爆

你地唔覺第四季好拖咩, 去到最後兩集先叫有野睇下

Professor經常係談判果陣摺紙，有冇咩特別含意？

係啊，我覺得S4應該完，但又係到拖劇情拖到S5，希望S5有個大結局，完哂成套劇

冇，小動作，角色設計之一
仲有Lisbon談判要扎頭髮

唔覺

睇phenomenon 奈落比果段幾Sad

有Moscow 客串返

睇紙房屋現象 講廠長真係俾個醫生縫左針

好撚癲

Nairobi 真係全劇最慘

終於煲完
最後兩集先有返啲緊張feel

班細路打劫國家銀行好似玩泥沙咁 無咗Professor 可能連地區銀行都搞唔掂

但係professor 個邊既角度諗點會信得過佢, 係內奸咪仆街

其實大肚婆做內鬼供佢哋出嚟都無乜好處
畀人推去做condom佢都嬲鳩唔會企喺警察同政府嗰邊 記者會講得到咁盡都唔會諗住將功補過

但如果又有差婆加入都幾膠
無限loop之後又派第三個差婆出嚟

Rio同denver真係笑撚死人搵緊個匿埋咗唔知喺邊度既殺手都可以傾閒偈

我覺得似係想交待多啲角色嘅背景同埋比柏林出下場

Berlin died

應該係用水沖出去
因為有一幕係講 佢地講D 金粒直徑唔可以太大粒
同埋Professor 有幕o係排洪設施度

Professor話Palermo冇諗過啲人點走

呢part 係professor 要做嘅野
問題係 Plaermo 工程師身份
究竟點樣 救全家

呢一季 好多技術位都輕輕帶過
開始有啲累贅。。冇頭兩季睇得咁hi

睇到第三季無啦啦覺得奈洛比個樣好似毛姨姨

Palermo都好似Nazi個樣
同Berlin一樣嘅冷血

例如咩技術位

應該合約掛, 套documentary係冇佢既訪問

啱啱睇緊第一季第八集，同柏林同倉嗰條友只要肯講出柏林有咩秘密就會俾佢緩刑，但點解第二個條件要係化學閹割？點解個條件要係呢樣嘢，想問吓有冇人知？

睇晒，空虛中

條友本身係強姦犯
放佢出社會可以 但要閹左先

睇到第五集。。。差d爆血管。。。成班智障四打一都射唔中一條友
用索帶當鎖左門。。。完全唔search埋排氣管，國家銀行總裁室有秘道係常識吧。。。

明明以前係金幣廠都有玩排氣管，依家呢集好似個個當佢隱形咁
連心professor都唔叫人search排氣管。。。

睇緊第一季 岩岩到做手術only d西班牙女都唔正既

個個好唔中意flashback,但我幾中意柏林同佢個基友果幕 睇到覺得好可惜 明知個Plan冇可能實行 都無條件咁撐柏林 同埋實行個plan

同埋,呢集係對班黑警報仇,用自己方法得到公義
銀行出面又好多人示威支持 不時諗起香港現況
加泰班黑警對示威者同香港班狗係差唔多 第一集播返班特種部隊比火燒個心好涼

屌你啊berlin同黃耀明一撚樣樣

呢套係睇仔的

屌原來真係尼馬
我以為我唔識分巴西人樣

我都係咁諗
poly手足

Tokyo幾時死 好憎佢

套野好TVB 不過kill time 都合格既

睇嚟你係威權人格

有冇人好鍾意總裁
好聰明其實佢

下季應該真係冇Nairobi

岩岩追到第二季，東京條煩膠比人救左仲要返入去錢幣廠，累死莫斯科仲要唔關佢事

點解第三季professor識寫合氣道?

真...睇緊第一季，tokyo同rio同埋條大使囡囡d感情線已經好撚tvb

角色需要，咩嘢未見過

留名仲睇緊第二季

好耐未試過一套劇第三四季仲好睇過第一二季

新人留名，大家有冇覺得s4第7集最尾有啲感動班達利衝出去攬里斯本個時

第8集後仲會唔會有？要等第5季？

係，睇到有d眼濕濕…
配埋Arcade Fire 做bgm...

由頭到尾都唔鐘意Palermo 呢個角色，放生光頭佬搞死Nairobi，估唔到S4最尾一集Palermo 同 Berlin Helsinki兩段戲會令我動容

唔係既 大使個女都ok

要正嘅睇Elite啦

等第五季

咀咀果part喊撚咗

Professor:

佢同Rio, Denver都有做ELITE，睇完呢套可以睇下
啲床戲大使個女好撚正
btw現實世界Denver同佢拍緊拖

Manila

好想問下督察個鼻上面果粒係咩黎...

鼻環

睇到S2 屌你tokyo 成日壞大事

d人都知佢地上次打劫唔會殺人質，咁點解要反抗呢，坐幾日安安全全咁出返去唔好？

但死光頭007射極唔死就真係好嬲

同埋安排馬尼拉埋伏等光頭佬帶nairobi出黎係後面射9佢都得啦，光頭佬都唔知馬尼拉係佢地一伙

智將palermo咁都諗唔到媾肥仔就叻

當佢唔夠人手囉，但搵條底褲塞住佢把口都得掛

因為係professor

其實套嘢就係好睇在杜狗tokyo搞事

頭3季都好憎tokyo
第4季突然進步左好多

睇到第三季好憎TOKYO同RIO
次次一睇呢2個低能白痴依偎
我都實飛 頂唔撚順

其實點解要送Lisbon入去

其實條煩膠咸濕佬
有乜可能唔係特別對待

保安佬又係
明知佢打仔，最後都路綁實佢

仆你個街 幸福賓周
s1果陣個大使女正到射精
我諗編劇原本想Rio 同大使女 取代大肚婆同Denver條線
但應該有咩調動搞成而家咁

東京真係垃圾黎

其實大家如果留意到嘅可以發覺到Money Heist成個故事setting都幾似fast and furious個setting

兩個故事都係嘗試組織一隊人，犯法同埋steal from the rich

隊中各個人技能都有啲似
類似近年好流行嘅anti hero既電影
用一啲犯法或者不明智嘅方法來完成傳統英雄嘅工作
就例如用打劫來傳達訊息咁

個人覺得由第3 Part開始回憶實在太多，知道佢嘅原意係嘗試解釋返件事嘅因由但係真係太多，個節奏控制得冇第一二part咁好(雖然其實第1 part 13集都係太多），有時候真係忍唔住要skip佢幾分鐘因為真係太消磨觀眾嘅耐性，我有好幾個有睇嘅朋友都會skip，但係好佩服佢個script write團隊嘅idea，扭橋扭得好好
Cinematography
Art Dir套衫同埋面具好撚型
Cast
睇完呢四part唯一可以挑剔就係佢個節奏有時候真係有啲奇怪，同埋個光頭佬太屈嗰幾集好似不死人咁

睇得出佢已經進步緊架喇

所以佢死我見到嗰陣都冇乜感覺
因為我知道佢應該會不斷喺回憶出現
唔使驚以後見佢唔到
屌回憶真係太多希望唔好爛尾

我反而覺得nairobi s5應該唔會再出場
佢嘅故事已經好完整咁交代晒

應該冇
特輯Nairobi 話自己唔同其他人唔係簽長約

講得幾好，不過我覺得s34 個節奏好過s12
s12 用咗好多時間去交代人物背景同性格
s34 係相對少

多謝ching
不過s1,2個背景介紹真係必要
如果唔係就會變成Suicide Squard咁

我覺得 其實東京先只會係係真實存在的情況 佢先係最重要嘅一點
呢個世界冇咁多嘢係真係可以同你plan嘅嘢一模一樣咁㗎
而且編劇為咗更加著重係呢一點
佢地用左搶劫 挾持人質 個策劃者唔係現場等 多方面嘅不穩定性作為背景
突顯出究竟點解東京會突然間咁做 突然唔跟計劃嘅咁
而且 係第四季 東京有講過佢兩日冇食嘢 淨瞓四個鐘 最後Nairobi 死左
無非都係增加左不穩定性 東京會崩潰嘅可能性
亦都因為大家睇得太多 happy ending
大部分嘅劇亦都唔會係整條片都貫穿住不穩定性
以復仇者1為例
大家嘅反派只會針對住loki
可以咁講 個不穩定性就係佢
佢嘅不穩定就係洗左鷹眼腦 殺左個agent
之後嘅不穩定性就再冇一個好大嘅影響力
大家都好順暢咁 殺哂啲外星生物
最後捉左loki 返asgard 就算
而呢套劇嘅第一二季為例 未到最後
你都可能估唔到Berlin係會死 而且係為大家而死
個不穩定性其實係整套劇都有
所以大家先會覺得好似東京好唔掂
點解佢成日搞亂計劃咁

利申 個人睇法 不喜勿插

S4最嬲係見到rio同monica攬埋一齊
S5佢地仲有感情線嘅話真係反枱

其實part4嘅發展都feel到劇情開始有啲爛尾feel
大家寧願佢籌備好啲慢慢再拍part5定還是快啲有得睇完咗去

籌備周詳啲但係要等一兩年
快快手完咗佢唔好再拖

第四季真係麻麻地
對palermo真係無感覺 唔想睇佢
條友又唔勁又唔夠berlin有魅力
希望s5收個靚尾啦

無錯 呢個post見到好多人討論邊個豬隊友邊個廢 其實忽略左套劇嘅意義/象徵，作者係想帶出人係會犯錯嘅動物 就算有一個十全十美嘅計畫都好 有時好多意外你都係估唔到 同人生一樣

但係Nairobi 瓜左我真係dklm

個狗女 成個L咁
唔知PROFESSOR 點走呢

佢地邊有搞埋呀明明係Denver 同tokyo 自己ff

係 講到底呢班人其實只係烏合之眾
even 連professir 自己都好多錯
成日掛住扑野

做多季好完，拜托

賊喺入面內哄再團結返呢個方式，開始睇到我有少少煩厭

S4 可能編劇仲未諗到點走

整體係好睇嘅，但有時一見到佢哋好多情緒或者嘈交，就有啲厭

Moscow 同 Oslo 死左咁耐都仲有出少少，Nairobi 出響回憶都正常

S5拍咗未？ 佢哋係邊寫邊拍？

睇呢套反而撐警喎.. professor班人有左錢無限資源 收買差佬，要槍有槍 有火箭炮..收買所有IT 佬。。大撚哂咁 背後又有無限backip

乜無人想光頭佬007 一槍一件咩。。捉左Tokyo 姦殺, 之後出去一槍一件

不知幾想Sierra 一槍射爆professor個頭.. 如果s5 又講用錢收買埋Sierra加入做內應負責救番Tokyo 佢地 或者又用同一招背後有backup 一野整暈Sierra 之後走佬再loop 一季就真係爛..

Tokyo扮dever笑真係好笑到仆街

屌我直頭覺得佢好cute

睇晒好空虛幾時出第五季

呢套野真係完美演譯越拍越爛。我覺得第2季完左就最好
之後第三季出返前傳

完全同意

佢擺明係藍屍

好掛住英國大使個女

同班黑警比算得班.

捉完RIO咪又係私刑唔上庭. 今次無外交官個女, hostage 命仔唔值錢. 唔係因為d secert file, 一早強攻入去.

講資源其實佢地都輸黑警幾皮. 邊有人會支持西班牙popo

睇埋個documentary 應該無曬Nairobi戲份了

有冇話幾時出S5? 用左一個星期就睇晒4季 真係好撚正

應該下年

係呀，話Nairobi死個幕係佢參與嘅最後一日

可以睇埋套documentary , Money Heist: The Phenomenon

4日睇哂四季 好正

我估係因為佢地團隊已經內訌得好緊要
要佢入去lead番住條team

S4去到最後兩集先爽番d
中間隻rambo變左主角

信唔過Palermo, 話搞掂Gandia 之後先清算佢
清算佢意思應該係唔再畀佢做leader
所以送Lisbon入去lead 都合理

到底點解出番嚟 仲要一定溶晒啲金先出到

鳩估

1 完成berlin嘅計劃/心願
Or
2 其實目標唔係要d金 咁搞d金似係對付警察或者談判嘅其中一個部署

Nairobi見翻 mosco berlin 嗰幕爭啲喊

柏林唱歌

第四季個人覺得都好睇,保持到水準

一早已將bella ciao做鬧鐘鈴聲

下 乜唔係一開始就plan左俾Lisbon入去架啦咩
買哂直升機咁一定唔係臨時計劃，更加冇可能係預計到有內訌掛

因為得單眼佬 Lisbon 同Professor 知可以點走

點解呢套會咁多人睇
睇左第1季頭3集已經想棄

買直升機係佢計劃又內
佢計劃哂仼何危機發生嘅處理方法
因為lisbon突然比人捉左佢先要行呢個計劃(plan of Paris)
如果佢一早plan比佢入去 咁點解佢唔一開始就跟大隊入去？

我當佢冇預計到有內訌 送lisbon入去就係佢果個plan of paris嘅內容 plan of paris個目的就係要救突然比人捉走嘅lisbon
而唔係佢本身跟個大計劃跟timing送佢入去

只可以講, market鐘意呢d.

For 奶油B!

一場誤會

杜生變時死 係人都搞

佢仲勁過光頭佬

有啦 影左幾次成班人質勁驚唯獨係manila好冷靜

Tokyo 快啲死唔該

因為已經死左好多人 要補返人手
同埋唔送佢入去的話搵地方安置佢都係問題

編劇係咪冇哂貨
今季又係差婆被革職然後自己去查搵到professor 私竇
下季係咪個差婆要埋堆

如果佢哋真係好理智地，perfect地去heist , 我先唔想睇

plan of paris應該係要Lisbon 爆料buy time 畀時間professor 救佢走
如果Lisbon 冇被捉就唔洗launch呢個plan, 一直喺個camper玩到尾就得

廢話，戴口罩都會啦

屌 有冇人覺得第四季最柒係寫到Rio 大倒退
明明上季仲射緊RPG
屌你老母今季唔識開槍

仆街！

咁佢有創傷嘛

完全係我當初睇嘅心聲
不過後尾諗返套戲可能想表達啲人就係成日咁弱智
又見人係咁讚就睇埋落去
後尾多咗professor嘅戲又好睇返啲
追追下就睇晒

佢有創傷後遺症呀嘛

啲金喺金庫出嚟嘅時候點解唔會令外界水浸
嗰舊野咩原理？

究竟點出黎

[member]係咪因為教授有話過本身第二次搶劫無預佢
因為佢會影響到個計劃
例如俾個大肚婆折磨佢
個計劃差少少因為佢而失敗
叫佢入去可能
1. 人手唔夠（計劃無預有人死）
團體有內訌、Palermo變過節
搵佢入去幫手睇場同鎮住Tokyo同Palermo
2. 帶動士氣
死咗人 好多人情緒唔穩定
好似Bogota、Helsinki同Denver
由Lisbon同Denver入返去樓梯果一幕
成班人叫晒For Nairobi果到加埋個配樂
我真係睇撚到喊左
3. Paris Plan除左救人目的，仲要係報復警察，落佢地面
Lisbon入到銀行，班警察知自己俾人玩緊
自然唔敢強攻住 要諗清楚佢地部署點會唔俾人玩
當然仲有傳媒壓力
4. 廢時佢又俾人拉 又捉住痛腳 教授唔想再好似上年咁
唔知道Lisbon到時有冇死到 又影響到計劃攻分神
5. Lisbon其實係俾人拉左，佢係叫走犯
佢同Tokyo果班人有好多案底既人一齊
一黎多個保護 二黎俾公眾知道佢入左去
可以借住傳媒壓力去壓制警方行動
Paris Plan已經引醒左奶多左膠
6. 大肚差婆俾Lisbon玩過，佢唔忿氣
如果Lisbon仲留係到，大肚差婆一定會開槍殺左佢
因為佢知道自己無野可以再輸
而家呢個ending就係睇下下季
教授同大肚差婆內心戲
[/membe]

Lisbon 入返去 lead 仲好啦
條死gay 佬自大狂仲垃圾過東京
真係多得佢唔少

你都on9
Tokyo唔搶leader嚟做既話乜事都無 係佢搞串個party

大肚婆個肚大到咁仲可以行動自如

Gay佬同Tokyo 都係計時炸彈

Mi son alzato
O bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao
Una mattina mi son alzato
E ho trovato l'invasor
O partigiano, portami via
O bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao
O partigiano, portami via
Ché mi sento di morir
O partigiano
Morir
Ciao, ciao
Morir
Bella ciao, ciao, ciao
O partigiano
O partigiano
Bella ciao, ciao, ciao
E se io muoio da partigiano
O bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao
E se io muoio da partigiano
Tu mi devi seppellir
E seppellire…

naobi
之前果幾個都無咩感覺

Berlin 同 Nairobi

呢套野好睇在個節奏把握得好好
其實d劇情都有d荒謬

整死晒人氣高既角色

節奏都一般wor只係一冷場就扑野或者 找Tokyo 攪氣氛

Moscow都正

大肚婆好靚

好似隔離病房咁？

即係點

好撚大波。。

依排翻睇返S1 S2
Berlin 同Nairobi 兩個好似父母咁睇住單搶案同大家
結果...
仲有Moscow

想問個白痴問題

睇緊第一季 見到個隻Tokyo想棄
唔明點解有人話佢正
全季最正一定係學生妹

呢到大部份人都鬧9 Tokyo. 累街坊代表

S1 Professor喺呀婆杯咖啡落毒，又一巴車走左
咁就冇咗下文？
個呀婆收到個message 點解冇同個女講番？

一巴車走係因為教授唔想殺佢
個呀婆收到message唔同個女講翻因為佢老人癡呆記性唔好要睇memo紙所以要將啲重要嘢寫係memo紙 教授收埋張memo紙個呀婆咪唔記得

真係咁難明？

睇到s2,見到tokyo豬成咁真係好想棄

之後佢會好啲因為仲有人比佢更閪

因為阿婆有老人癡呆
教授最尾唔忍死殺佢
都係諗住搏一搏等佢唔記得
btw如果lisbon知道教授曾經想殺死佢老母會唔會好嬲

好pink

日日拎枝槍指鳩自己友
諗極都唔明點解啲鬼話佢正
個死人樣腿張開我都唔想屌

點等到下年出s5

跟住你串我丫嘛

建議ching 驗腦

最怪係佢車走左杯野但個呀婆仲可以咁友善姐冷靜姐

咪一秒唔記得咗咩事囉。。。。你重睇啦

我本身以為會喺s3打後鋪返呢段出嚟講，然後佢地兩個感情決裂